絲打意見唔該！！！！

如果我過幾日離開香港半年，呢兩日又約左個tinder date，點算好
溝 食 定friend算
求助呀

約埋同一度等佢哋互溝